A10: progression
A11: progression
A12: progression
A13: progression
A14: progression
A15: progression
A16: progression
A17: progression
A18: progression
A19: progression
A1: progression
A20: progression
A2: progression
A3: progression
A4: progression
A5: progression
A6: progression
A7: progression
A8: progression
A9: progression
B10: progression
B11: progression
B12: progression
B13: progression
B14: progression
B16: progression
B17: progression
B18: progression
B19: progression
B1: progression
B20: progression
B2: progression
B3: progression
B4: progression
B5: progression
B6: progression
B7: progression
B8: progression
B9: progression
C10: progression
C11: progression
C12: progression
C13: progression
C14: progression
C15: progression
C17: progression
C18: progression
C19: progression
C1: progression
C20: progression
C2: progression
C3: progression
C4: progression
C5: progression
C6: progression
C7: progression
C8: progression
C9: progression
D10: progression
D11: progression
D12: progression
D13: progression
D14: progression
D15: progression
D17: progression
D18: progression
D19: progression
D1: progression
D2: progression
D3: progression
D4: progression
D5: progression
D6: progression
D7: progression
D8: progression
D9: progression
E10: progression
E11: progression
E12: progression
E13: progression
E14: progression
E15: progression
E16: progression
E17: progression
E18: progression
E19: progression
E1: progression
E20: progression
E2: progression
E3: progression
E4: progression
E5: progression
E6: progression
E7: progression
E8: progression
E9: progression
F10: progression
F11: progression
F12: progression
F13: progression
F14: progression
F15: progression
F16: progression
F17: progression
F18: progression
F19: progression
F1: progression
F20: progression
F2: progression
F3: progression
F4: progression
F5: progression
F6: progression
F7: progression
F8: progression
F9: progression
G10: progression
G12: progression
G13: progression
G14: progression
G15: progression
G16: progression
G17: progression
G18: progression
G19: progression
G1: progression
G20: progression
G2: progression
G3: progression
G4: progression
G5: progression
G6: progression
G7: progression
G8: progression
G9: progression
H10: progression
H11: progression
H12: progression
H13: progression
H14: progression
H15: progression
H16: progression
H17: progression
H18: progression
H19: progression
H1: progression
H20: progression
H2: progression
H3: progression
H4: progression
H5: progression
H6: progression
H7: progression
H8: progression
H9: progression
I10: progression
I11: progression
I12: progression
I14: progression
I15: progression
I16: progression
I17: progression
I19: progression
I1: progression
I20: progression
I2: progression
I3: progression
I4: progression
I5: progression
I6: progression
I7: progression
I8: progression
I9: progression
J10: progression
J11: progression
J12: progression
J13: progression
J14: progression
J15: progression
J16: progression
J17: progression
J18: progression
J19: progression
J1: progression
J20: progression
J2: progression
J3: progression
J4: progression
J5: progression
J6: progression
J7: progression
J8: progression
J9: progression
K10: progression
K11: progression
K12: progression
K13: progression
K14: progression
K15: progression
K16: progression
K17: progression
K18: progression
K19: progression
K1: progression
K20: progression
K2: progression
K3: progression
K4: progression
K5: progression
K6: progression
K7: progression
K8: progression
K9: progression
L10: progression
L11: progression
L12: progression
L13: progression
L16: progression
L17: progression
L18: progression
L19: progression
L1: progression
L20: progression
L3: progression
L4: progression
L5: progression
L6: progression
L7: progression
L8: progression
L9: progression
M10: progression
M12: progression
M13: progression
M14: progression
M15: progression
M16: progression
M17: progression
M18: progression
M19: progression
M1: progression
M20: progression
M2: progression
M3: progression
M4: progression
M5: progression
M6: progression
M7: progression
M8: progression
M9: progression
N10: progression
N11: progression
N12: progression
N13: progression
N14: progression
N15: progression
N16: progression
N17: progression
N18: progression
N19: progression
N1: progression
N20: progression
N2: progression
N3: progression
N4: progression
N6: progression
N7: progression
N8: progression
N9: progression
O10: progression
O11: progression
O12: progression
O13: progression
O14: progression
O15: progression
O16: progression
O17: progression
O18: progression
O19: progression
O1: progression
O20: progression
O2: progression
O3: progression
O4: progression
O5: progression
O6: progression
O7: progression
O8: progression
O9: progression
P10: progression
P12: progression
P13: progression
P14: progression
P15: progression
P17: progression
P18: progression
P19: progression
P1: progression
P20: progression
P2: progression
P4: progression
P6: progression
P7: progression
P8: progression
P9: progression
Q10: progression
Q11: progression
Q13: progression
Q14: progression
Q15: progression
Q17: progression
Q18: progression
Q19: progression
Q1: progression
Q20: progression
Q2: progression
Q4: progression
Q5: progression
Q6: progression
Q7: progression
Q8: progression
Q9: progression
R10: progression
R11: progression
R12: progression
R13: progression
R14: progression
R15: progression
R16: progression
R18: progression
R19: progression
R1: progression
R20: progression
R2: progression
R3: progression
R4: progression
R6: progression
R7: progression
R8: progression
R9: progression
S10: progression
S11: progression
S12: progression
S13: progression
S14: progression
S15: progression
S16: progression
S17: progression
S18: progression
S19: progression
S1: progression
S20: progression
S2: progression
S3: progression
S4: progression
S5: progression
S6: progression
S7: progression
S8: progression
S9: progression
T10: progression
T11: progression
T12: progression
T13: progression
T14: progression
T15: progression
T16: progression
T17: progression
T1: progression
T20: progression
T2: progression
T3: progression
T4: progression
T5: progression
T6: progression
T7: progression
T8: progression
T9: progression
